[鍵盤戰士入] 居港台狗撐黑警 入嚟一齊鬧爆佢

FB見到有個住香港嘅台狗，不停發佈撐警歪理，一齊留言屌爆佢
陳竹音:
Google吓原來發現原來係名人

鬧交去呢度

推上PTT 交畀台灣人

推

又有新言論